麻煩各位巴打認下五毛個名，咪俾佢地洗底

好多著名五毛好似咩熱血藍絲呢d柒頭，平時出曬名係賤種五毛，但係一出洗底post就無人認得佢咁
麻煩大家認下名

推。

看更

其實佢地隨時唔係五毛

係錢都冇得收就走去舐共

免費為中共護航

They do it for free!

做一個連買都唔洗買嘢安全套

隻xeron今日係咁出post，仲有咁多人覆佢